睇嶺大畢業，突然回想其實林鄭都算係我心目中最差既特首

Sor 離題

老實講睇到其實幾心嗡。其實邊個會唔想自己畢業禮開開心心？
睇到而家無渠道到要佢地特登借自己既畢業典禮先表達到意見既時候，真係突然有種好無耐既感覺。

其實好希望大家見到個post就分享下，可能只係一剎那，但係都希望多d人關注下

奈

On9 有得玩野點解唔玩

唔覺咩佢地好慘要靠畢業禮表達訴求點點點

我反而覺得班𡃁仔會鍾意咁樣 因為有得玩野反而會
令到個畢業禮難忘左